點解美孚唔整打橫的電梯？？？？？？？？？？

想行死寶寶嗎？

呀b嚟美孚搵我嗎